有冇基督徒覺得Trump經歷既一切嗰種意識形態好似耶穌？

主為你們釘十字架